Apple Card 實體卡開箱

生活係外國勢力下嘅我，可以率先試用Apple Card
其實無咩特別，喺美國大把卡多著數過佢，只係張實體卡好靚
作為ifanboy，就照申請攞張實體卡來紀念

打開左Fedex個信封之後，就會見到呢個好無印feel 嘅信封

打開佢，就見到Apple logo

再打開佢，就見到印住你個名嘅 Titanium Apple Card

跟住就係最特別嘅嘢，如果你係用 iPhone XS 或姐XR打後，只需要將部iPhone 拍下套下面個NFC tag，就會Activate 到。如果用Iphone X或之前，就先要打開Wallet app 先activate到。

跟著就無跟著

張卡係好足料嘅，自己本身有三張金屬卡，呢張係最厚，跌落地下係有聲嘅。
以一張唔使年費嘅信用卡係OK。

跟住點？
收埋張卡
只用wallet?

本身實體卡得1% 回贈，Apple Pay有2%，Apple 相關嘅野就3%，都唔係好著數。
我自己本身就用緊其他卡儲緊里數，所以就算Apple Pay都冇咩點用。

張卡防彈 以後唔洗驚比黑警射

你貼張卡落額頭定貼落張眼？

其實applecard
係咪全部都係mastercard獨佔
我睇官網都有visa

Applecard頭盔

貼滿全身變iron man

我收埋左張卡喺銀包，得閒就J 下個Apple logo
同埋laser 印嘅自己名

美國Apple Card係 Master
你係咪睇錯左Apple Pay?
兩樣野唔同

好鬼死靚
香港幾時先有

唔該

free hk apple

畀左八達通Apple pay 已經算Free左

細頭金屬卡會唔會好過佢

咩好過佢先？
講緊著數定張卡嘅質感？

質感 同 重量呢? 著數好似細頭多d

好正

如果係美國申請左之後 番香港用會5會好貴息

唔會喎
Apple Card 無 foreign transaction fee 㗎

有冇試過拎黎去日本網買野， 好似 日本psn 買game 果d 佢受唔受呢張卡比錢

有咩申請要求

質感差好遠，Apple Card 跌落地好響，好似一張金屬片跌落地，好清跪。
重量就細頭重少少

厚度就Apple 厚啲

呢張只係一張普通美國發出嘅MasterCard

如果個網收美國卡就得

有冇foreign fee? 冇既話整返張返香港show off

美國同香港唔同，主要睇credit score
我741都批
申請嗰時喺Wallet app，㩒Add Card
填完個人資料，填年薪，好快就批左，好簡單。

無呀，呢張卡賣點係冇Fee ma
但唔知匯價係點。

我下個月番香港都諗住試下。

有冇片
想聽聲

啲聲好撚頂引

乜而家啲鈦合金平左好多咩，點解可以接近無限量咁整

唔知可以瘋狂唔見張卡，整番個Apple Gear 番香港上前線用，擋子彈

佢有冇通知你話幾時可以申請得？定係普通人其實仲未可以申請？

你喺Apple 個網登記 notify me
然後佢會send email 話你可以申請

我登記左，但係冇任何通知

佢會 check 你個 Apple ID 係咪美國地址/ 美國電話之類 認為你係真美國 account 先會批 否則唔會收到 notification

唉屌，咁我就入錯咗email啦⋯⋯

喂你唔排長龍俾錢時用張卡
仲有咩作用
啲女見到即刻流晒啲西水出黎

冇fee又跟master匯價咁銀聯真係收得平

咪又係debit卡。。。

有火星人

Wallet 入面睇返張卡個 info 有得 check card No. 的

巴打有SSN?

而家任何人都可以加到 Apple Card 了 ~

但你要有 SSN

有啦咩？？？

可以擋子彈了

Grape :(

諗起airpods個安全套

課金有回贈

唯一用途
防彈

Apple Card 係Credit Card
Apple Cash 係Debit Card

冇SSN喺美國好似申請唔到信用卡

3% 其實唔多
都係買iPhone or apple product 先會用
iCloud 嗰啲都係用番Gift Card

我都得咗啦！

依家Uber 用好似都有3%

US Uber?

應該全球都有

Apple Card is extending 3 percent Daily Cash to more merchants and apps. Starting today, customers will receive 3 percent Daily Cash when they use Apple Card with Apple Pay for Uber and Uber Eats.4 Customers can request a ride through Uber in more than 700 cities across the globe and order a meal through Uber Eats in more than 500 cities around the world. Apple Card will continue to add more popular merchants and apps in the coming months.

實體卡係咪免費？

係呀

用card no 仲可以隨時gen 個新嘅

咁so, 申請完擺喺到都好抵

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正阿喂
唔駛同港豬們一齊慢慢儲啲搵笨asia miles

請問唔係美國PR/citizen但有SSN eligible嗎？

另外張卡由成功申請到寄到大約要幾耐？收到後有無限定幾多日內activate?

唔該哂先！

佢寫要係

Be a U.S. citizen or a lawful U.S. resident with a U.S. residential address that isn't a P.O. Box. You can also use a military address.

Lawful U.S. resident 唔係好清楚係咪解有SSN 就得定一定要有Green Card.

成功申請到寄用左4個工作天。無寫限幾耐要Activate。

巴打喺香港用完可唔可以share 下個Rate 好唔好。

香港快D出
做護心鏡都抵

好靚

靚

唔係咁講，假如香港都可以用Apple Card課日本金

無SSN都申請到，但要睇銀行

之前大學時申請過Chase & BOA

但 Apple Cash / Apple Card 一定要 SSN

我知Apple Card要
但樓主想講既係 In general "冇SSN喺美國好似申請唔到信用卡"
其實係冇SNN 都可以申請美國信用卡，要睇間銀行點做法

因為我次次申請信用卡都要SSN.
我初初有credit score，想申請信用卡勁煩
我身邊留學啲朋友都冇Credit Card
以為冇SSN唔得

Chase 嗰時係要你ac有一萬蚊balance 先可以申請 (唔知而家有冇變)

BOA 我喺間Chinatown 既branch 申請，主要係個Staff 主動撩我申請，幫我填埋d料

吓？唔識英文？

咁其實點追還錢

個rate好似都幾差吓

睇真啲原來其實個rate好好，一啲差價都冇食

超好喎個Rate，同Google 嗰個一樣
番香港用好抵

係，我可以係香港長用，仲要apple pay 2% cash back

我初初想開Chase 信用卡，有Credit score 8個月，有一萬喺Chase ，但都唔批
嬲到我仆街

知唔知點back法？即時扣定之後有分下次扣？

有2%都唔錯

Chase 就不嬲串77，開個普通current ac好似要去求佢咁。美國三大平民銀行service 佢最差（BOA—>WF—>Chase)

未知，單交易仲係pending，有消息話你知

😂點找數

apple 做埋信用卡生意?

遲找數Lock你機

兩個選擇
1. 入啲回贈去Apple Cash，可以當錢洗
2. 轉入張月結單到

多數交易第2日就咁畀你，唔洗等一個月一次
回贈都會有 notifications

Wallet 加你銀行戶口號碼

我就鐘意蘋果做野夠乾脆

Void單會唔會倒扣

無credit score申請唔到

2即係點？

姐係張嗰2蚊喺你月結單減番
例如：你balance 係100蚊，可以揀做statement credit
咁你balance 就變左98蚊

個名係Apple 出，但張卡都係揾左Goldman Sachs發行

但Chase優惠最多

啱啱申請咗

我之所以用Chase，係因為佢可以Apple Pay ATM㨂錢

即係有98折

BOA黎緊有 但係CHASE個張儲UA miles快

Apple 呢張有得儲里數？

我用攞齊Chase 三張卡，好快好多Point
所以張Apple Card 會好少用

無 佢有張UA Miles

冇，Apple Card 得現金回贈

屌你老母仲掛住玩

依幾年多左咁多contactless POS，有幾何要禁cash 出黎？
係去d中餐館唔收card先焗住用cash.

有銀行肯合作先啦，希望CITI 會諗諗

香港都有高盛，可能好快有

無social security card number 掂申請